點解啲球員同人罵交咁鍾意用頭去掂人個頭?

好溫馨，好有愛

用腦電波屌撚死佢

狗係咁

上下頭都掂住對方

諗起伊巴同碧基果張